[I/A] LAST IDEA ラストイデア (167) 戦×恋乜撚野黎

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既垃圾驚

官方網站 :
官方Twitter :
YouTube :

【攻略網】
<-好多伏資訊
<-已冇更新
<-已冇更新
<-已冇更新

裝備檢索網 :
裝備技能模擬器 :

【開催中活動】

■開催期間：9/13 0:00 - 9/19 23:59

■開催期間
9/18 0:00 - 10/1 23:59

【活動予定時間表】

【遊戲簡介】
①打直GAME
②石頭買賣GAME
③得係連登仔玩既GAME
④歐洲人曬命GAME
⑤非洲人唔撚應該玩既GAME

【連登宗旨】
① 有白字的裝唔會用,點撚樣用?
② 用白字裝備的人會生粒粒,生耶蔡花,生芒果
③ 自私刷既撚樣食屎啦
④ 總力戰用 【龍/轉/訓靈】 個D仆街去死啦
⑤ 拍賣有人同你1蚊1蚊BID既話,條友一定係連登既撚樣
⑥ 真男人至少要有一隻男角
⑦ 開左死靈都唔敢講自己玩緊LI
⑧ 晒命撚一直比人留意緊

【常見問題】
問 : 新手玩咩錶好
答 : 一定係骨,玩完可換ip11

問 : 集會所點入
答 : Search 集會名 > 904
基本日日清潛水/非活躍/唔出聲

問 : 拍賣搵唔到自己想要既野可以點?
答 : 連登大把撚樣MON住,出完聲幾分鐘就會有人水魚價放上去

問 : 點解要成撚日RESET力/技/魔

我入左弓道部 入面真係全部用弓

乳箭勁?

有無新裝懶人包

DLGH 又未1001 就搶開POST

最勁果技

條鏈仲要叫 狂亂之乳雲

弓手最痛既3hit 範圍技
我而家未有都打百幾萬
加埋條腰 弓手清怪唔係提升一個層次咁簡單

allin 新鏈

但係佢哋都有個共通點, 就係著緊死靈褲?

你開場?

弓職用？
無玩弓可以skip

唔洗頂怪唔著啦
刺貫好重要

開喺邊, 手上有廿體

連擊之構唔包弓手

加埋弓甲75 SS 分分鐘可以FACE TANK 喎, 仲貫咩

乳暈

唔係打黑龍2咩

唔開集會所比街入?

吉用好似都勁過2連

全技1 全弓2
物80 刺100
力30 全20
單爆 單爆
hp吸 cd
連擊 乳箭

我無所謂 當玩下 但街場好多垃圾

啱啱發覺我未過黑龍2剩係開得一場

殘巴今朝好似想爆炸

黑龍2都未過 jaga

死靈無人權

打左百幾支水都未見過件法衫

你開左場先

鬼叫你賣左件100000萬甲

即刻想all in d章打直返件得+10的垃圾弓甲

冇hp吸好難搞
連擊都有用
全技都有用

各有各好

開咗, 頭先有人入咗黎又走咗

咁佢加技又減cd係想點

HI

賣70000 稅前石 550HKD
TG GloomFirefly

俾法師或者總力戰用雙刀

呢隊會唔會秒瞓

come 街場開左

試下先

招待咗

好lag

中間幾WAVE 我啲骨自己消失曬

輕鬆

頭先我用錯鏈 唔爆SKILL

我見boss打左陣
堆骨就唔見晒

痴線

我開場2人你入

一個尾 細骨死曬
其實都幾慢下打得

死就無死但瞓低曬, 同會打0

加多隻雷法

有無自爆戒?
下場試下?

我想試埋暗貫個草人貫唔貫到

不過我對鞋未洗好耐性可能會死

入
你攻防靈既點點其他都得

gogo

未用free4場

我試多場2人先

得細骨會自爆

腎石?

無位走比隻大骨衝咗埋黎

骨爆用死頭真係唔WORK 唔夠魂召骨王

係得細骨會自爆所以依加係好JAGA

死靈呢個職有d難搞

駛唔駛跳車見你轉得好辛苦
要去到第3WAVE 先召得曬啲骨出黎
BTW 頭先都試唔到貫有無打多咗

死埋

Ebra係咪打?

條血厚左頂唔到咁耐

又玩燃燒生命

YO

黑2-1

入黎爆炸

打撚左20次 都係2刀+2 想要斧2
究竟再打佢 定搵條斧+2 既腰打過
賣左條2刀腰佢好

唔記得轉反頭

個草人感覺好似有貫通到?

難怪咁低dps

有太陽蛋食未

係冷氣口玩緊

挑戰機體極限？
我驚你爆機

cls

gm

公平咩

屌我LAG 到點極空位都走唔到

新裝係咪全周回都有機會出?

新裝好似無咩用

依件一開ser就有 ching
唔係新裝

我唔係一開就玩, 唔知TIM

無假髮
匙都唔射俾你

@e巴
條鏈固定全15

avg 13 咪10-15

打到?

唔係
有得睇

吉都係用返2連好d

把杖勁到仆街
25%防/20%勇/25ss

隻戒
詠唱50
全20/全skill+1/15迴避
咩外掛黎

一隻戒滿足哂所有願望

我屌12爆率
1件裝頂幾件屌你老母

點解會有勇

最近出既裝 好似開始暴走

舊野要早清

死靈好耐都無出過新地城裝

數據大爆炸姐 冇乜野
好似pad出曲果時咁
但如果新法裝出到咁勁 而舊裝唔buff 根本就冇用
例如賭戒
呢隻法戒有全+1同全20
但賭戒得技+2同全10

點跟

仆街SE 會唔會收埋咗個骨貫喺地城裝度

因為無人課金 唔出勁裝點引人課

PAD
果時好似1抽中曲

留意左你好耐

請停止吹奏骨屬

吹唔嚮呀陰公

果時3劈唔中

PAD你地game名係咩

用新裝既法應該幾勁
反觀死idea都係...

講起
反骨又幾勁
d骨有4種靈氣,
想試下上埋防盾戒

得果3pack
依家堆10石pool 閒閒地都10pack 起跳
不過好彩棄左

allin左賢介既又比se伏

人地既職業係

死靈法師

咁賢戒都死剩個靈氣

狂亂既乳暈平假名係咩?

今次都算係光速打面
好彩未買

講起PAD真心ON9
果陣出石川, 25倍覺得好撚勁
決心要升爆招技, 課左唔知幾多PACK
就係因為唔係100%WIN石川 成日要1石1石咁CON機, 殺左又唔一定出 出左又唔一定升技

呢個係pad po ching

下？

好在無石買

係要出D職業強化裝平衡下先得
出D強化唔同技既裝嘗試引人玩下唔同錶

下個月毒霸天下

同番D機戰人講就岩啦

仔 著 好核突

2粒戒
24%暴擊
100%詠唱
2個全20
打撚死人咩

好想要

仲有全+2/迴+30

如果有1隻全橙戒出現 我覺得起碼30萬起跳

得gm會出

佢幾時先出死靈用得既反屬裝

粒膠幣喺邊度用?

商店換野

走啦

rann

連腰多撚到冇人吊
應該好快見5000

「アリアストーン」がぶっ壊れすぎる！世代変わった感あるわ

死靈褲已經壞咗

曲藝士毀天滅地
2串心49倍秒殺所有降臨！！

1條乳暈都冇

已經見到有人放5000
之後比人即屌左
放番20000. 唔知有無人屌

想整起魔職
死靈又要訓

掛住我掛到咁

我都mon緊

火杖都係得1

把死靈杖 個吸收係點解?

mon黎做咩

有冇圖

勇杖,好似好勁

六行 一行hp回廢左 一行冰/火平A增幅廢埋
要勇盾不如着勇褲

哦, 交換個把垃圾 暗波波有吸血效果

死靈褲加勇盾杖

姐係普攻吸血啦

近戰法師

法衫法腰勇褲就夠啦

唔夠75SS都係秒瞓

有冇4場黑2

煎蛋秒瞓OK?

雖然死靈好撚勁

但

...

....
轉靈-1

我打我打

開

未嬴過

開左1場

SS法師甲+ SS 死靈下裝 + 勇盾枚
其他位全插攻

咩事兩招同技

召2隻比你

可以複數 謝謝

呢條褲唔勁咩？好似好少人用

火法堆攻用嘅褲
賣到少少石嘅

都唔差 可接受 不完美 要改善

傷害個項好難打直到有色

賣石 80蚊一萬

2隻死靈入場＝斷硬

終於到我

請問中間粒嘢點先有

拍賣or組隊打 boss 係 獸人/石像 既關

+20真係未打過

唔該

夜麻麻得翻你係到打直

睇緊痢

條友次次都如佢所願打得到
我留意左佢好耐

條友次次都如佢所願打得到
我都留意左佢好耐

第唔知幾多水 多謝大家一直以嚟嘅支持

洗唔洗靚到咁

出唔洗出得多
出得靚就得宜家已經全橙咗

本身仲有條+19 有條上哂色橙ss但無全能仲糾結邊條做base
宜家

張學友.jpg

話說出咗15件衫都未見到有全+20 on99

張家輝.jpg

硬化好似叫ss
疊到75?
勇盾好似疊唔到

我都係+19褲 +16衫
唔緊要啦 反正衫可以隨緣 完左活動都唔知仲見唔見到死靈

我死靈之鬼永續死靈

反頭 原理一問
物攻附魔好似都計
光劍有光附魔，黑龍戒暗附魔，係抵消左？
如果轉用新果把單手暗斧，
理論上
飛光劍特效
同飛完轉番果下
都有多左傷害？

差項位腰位同1隻戒位

好似唔錯

光劍有光附魔，黑龍戒暗附魔，係抵消左？
係,2個都無效 BY架仔

飛光劍特效
同飛完轉番果下
都有多左傷害？

理論好似係,但本身D光劍仔都係清下小怪用
打BOSS都係R痕

完左活動都唔知仲見唔見到死靈

巴打有見地

死靈倒數最後2天

佢同COFFEEBRO都係連登最歐洲既人

又買

無石 隻轉用緊反頭 岩岩先將反屬洗到得返21%

出售打直用反頭

得返1萬石

勁到仆街

你套吉裝起晒貨?

有冇興趣收下石 有30幾萬 全收可平

唔係玩骨?

玩暗?

光3SOLO3MIN 好似真係勁到仆街
吹下先

下...骨黎架WO

好似齊左 但d數值好似麻麻地 唔知點再改進
得閒幫手睇下有咩要執
904 叫 糖

唔收啦 留錢換iPhone

睇左開頭幾秒
見佢射D暗波波出黎
之後CLOSE了

骨錶冇研究

我等到個event完咗先會洗哂啲裝同再試死靈
點會完咗就見唔到

邊個係coffeebro

btw係咪認錯人 係咪呢排少咗見我上水就睇錯咗
我非開

一早就見到咁多歐洲人覺得失落

下個POST係最頂開返個連登最撚歐TOP 5先得
1.少年咖啡巴
2.柊一風
3.
4.
5.

永遠都冇我名

一上水就屈我歐 唔係咁公道
塞返d gms入去個單先啦

兩條LIST來
一條係堅歐LIST
一條係GM LIST

咩事佢可以係咁回血

你一上水就POST件完美0打直骨褲出黎

唔放你上第一應該還神

我擺明就係入堅非list

咪撚信 條鏈同條腰垃圾嚟
個副手都唔會用

都要打吓嘅

Sold

入完來 又橙又黃又歐
見到有少少眼痛

槍SKILL個到招アーマーピアス升10LV夠 (而家D怪防唔高,10LV打後冇咩分別)
空返D點出黎升爆刺突之理同パリィ實際D

把三連槍470%好尷尬 , 我會再打
鏈得59粒物理, 值得一打
鏈已有HP吸,黑龍介又HP吸做乜
黑龍介三連得5%, 一定要打
腎石優先升 + 20
物色定條4星雙爆鏈
石多就打直下出血鞋同賭頭個耐

張學友.JPG X2046

嘩 佛心教練E唔識串

我都係咁打 你光子翼係咪15改 唔夠迴就係咁打pilot關

扮工攪電腦MON SET黑白是常識

死靈錶最強裝備

真係要屌穿你個閪 屌爆你個閪

架仔吹到隻aria介頂一隻黑龍介都WIN幾條街

物耐15%
全20/全技1
爆率12%

收聲啦 你好嘈

你咁多石怕咩

呢個係牙貓攻略黎
佢話唔想太出面 叫我幫佢po

呢隻副手配次元杖就可以吸血...

吹奏

下 1隻頂2隻黑龍戒既實力啦

而家拍賣有隻9%爆
睇下埋單幾錢

主要係佢頂到光炮，回血係重點

次元杖(吸血手段) 配 果個副手(3發暗波) 每發吸75-100
或 二刀 雙杖 次元杖同冥杖(3發暗波) 都做到呢個回血手段..
好處唔洗推魔轉血

【ラスイデ】次のイデアイベなに来るんだろうな

塔実装準なら槍盾雷のどれか
ストーリー準なら槍

有energy heal咪得搞咁多嘢做咩

E教練
黑龍由9%變左做5%
腎石就次次有750就拎左去賭

明明其他靚咁多 但你主動提隻垃圾9%
唔通係你賣既

9%都打
我勇甲18打左3次上19
唔敢打20了

證明咗我對死靈嘅真誠
然後上天就賜咗一條咁靚嘅褲比我

點解你仲未死
瞓啦渠頭

然後你去左玩垃圾pkm

升腎石真係要同合賭裝說不
D錢同750 幾秒玩撚完
你有RM買腎礦都冇GM升

爆咗機好耐無on好耐啦喎
唔撚更新點玩落去

NO啦

隻介我對佢12%爆率最有興趣
就算冇全20都想用
當谷物耐

唔同路線姐

魔傷戒 50詠唱你都啱

爆12%既話
一隻當2.5隻介用

D魔傷詠唱又9佢

我覺得不行

放石
70@1

扼下水吹姐
有撚石買咩

即係而家死靈應該洗成身暗倍?

完左活動都唔知仲見唔見到死靈

我相信.....完左活動都會見到死靈
巴

佢段片都唔見SL光法

見過 不過死左
所以po冇sl光法果條

而家成身支配AUTO唔到光3, 唉求其算好彩洗到弓衫做安慰獎

50次就收工

打第一行打到仆街的..

打到斧又可能得+1

直接買條都係幾萬

我琴晚打埋+2斧了....
而家係斧+2
全攻黃
全屬20
全耐白
技...由尻佢先

我留意咗你好耐...

打左大概15次

50x5000=250000綠
自己整都要150粒碎

轉轉都唔用呢條鳥, 應該好多汰換貨放出嚟

我手動都過唔到，今日爆埋果百幾支水睇下打到咩裝

最麻煩係....我未見過D打哂既賭腰流出市場呢

除非出新賭裝
如果唔係賭裝遲d一定會buff
根本跟唔上時代

有冇死靈巴分享下配裝配職

但個市摸唔透
前日有條比人爭到12萬...

(唔排除又係ON9仔鬥氣)

好廢 ，死雷靈怕死

GAY LO

光骨混裝!!

好有MH FEEL

到底洗暗定支配

一條片就攪到要打2套骨idea

哇屌 成個post係到互相傷害咁

終於升到第2隻85 諗緊升唔升多隻85
2隻開始係唔係會有bonus?

多2%錢
算9數

賣石 1萬 80
有5萬
tg: noideanow

比frd打直就變黃
屌唔撚打啦 我知足了

你D COIN係咪玩晒落隻鞋到

係 計埋呢次我打咗對鞋20次都嚟
都係得一黃

你呢對似係啱啱換翻黎喎20次？

佢係黑到仆街
打極都唔上色

果隻死冥王之老獪 好唔好賣?

其實有得洗個啲我想洗倍多過要血
特別係對鞋 都唔差在個幾百血啦

你勇戒死槍都唔得？

咁慘

死靈先祖梗喺要有第一死靈裝

之前仲想將劍+2打做斧+2 好彩無打到

死靈先祖去左捉比卡超

D骨出晒去唔識護我, 本體太廢

賭腰之前好價時賣左
而家咁多SS腰,靈腰,攻腰,未實裝既回腰
又唔係唔夠技能點
好耐冇用

無捉好耐 垃圾驚 更新仲慢閪過li

我都係用死idea洗斬鞋本身得2黃

你係過唔到SL定係連贏都贏唔到

你搞到我好有衝動宜家就洗哂啲裝試
唔好咁啦

但其實物耐都係唔夠75
賭頭中物耐開心D

暫時覺得賭腰仲有佢嘅用處

17.2都黃 假黃嚟㗎喎

dllmdllmdllm

你未齊咩, 你試下咪知

件衫出咗15件都仲未有全能
隻手又唔知點解得6隻

黑氣石繼承左冬一風既習慣

每日上水第一POST就係粗口

腎石上埋20 + 勇甲 應該就可以除賭腰都夠

無幣啦 我怕連17.2 都無埋
d任打到呢到 100之後仲有？

1pack石得3條閪褲
On79 仲唔屌爆佢

又屈我 我斯文人唔講粗口

係

100之後無了

我都打咗百幾支水㗎

腎+20勇甲當+25賭頭+8 +力當你300點 +15 = 68
打埋隻出血鞋 全/物耐 就75

仆街，我成日跌d死靈槍死靈劍

弓idea褲

鞋25COIN打一次其實好抵玩

拆咗唔知幾多把

真 條褲要50 真係DKLM

但就會被防甲縛實

BTW到宜家咁耐都未出過副手 戒同鍊

我有你條褲就收工唔刷了

出左都唔會用啦

照縛啦 件甲都打到咁 無錢再換了

冇全能褲做哂任都要照刷

多撚左好多垃圾幣
搞到銀章少左好多 仆你個街

有粒粒全能褲,做晒任都係繼續刷緊

8條褲都冇全能 都數唔到打左幾多水

銅幣有咩用

你講完又好似真係比個垃圾星COIN分薄左

換4把750武
換4隻賭介

我主要搞劍裝
唔係想要勁到仆街既裝

屌穿你個閪啊

整極都好似好低攻咁。。。。
轉轉斧二刀靈

刷緊戒

隻抽啊
打撚死你

轉轉轉裝備請參考口筆XX

同埋點解唔打event 換劍套

睇佢身裝
似0課/輕課

好難參考XX對心

參考部長隻4星轉

岩岩CHECK左
口筆係劍平A WOR
定係佢有好多分身

真,
巴打有冇爆下水打而家IDEA EVENT?

拎D COIN去換劍COIN
再用劍COIN 換隻劍鞋同褲返黎先
好緊要

唔係咁計既, 計番DAMAGE CUT 800血效益已經千4

咩意思

未齊死靈SET
唔係身褲都20點用

換返黎得30 lv, 直爆升上去？

就算一個ac都可以有幾個錶既
長期擺隻轉轉比人參考咩

今朝有第2條雨雲
全14
即決30000

我諗左2秒,,

冇左了

係....焗升.....我弓IDEA 前少少入坑....而家套劍都60LV渣
打錢是個地獄

你唔係劍IDEA活動時直接打返黎既話
就只可以換D全白LV30返黎慢慢打直用

我要倍率算
我跟E BRA搵食的

錶本

放綠石換水

CLS又屈

我唔玩骨的

十幾件衫都仲忍緊手唔洗
唔知你咁急洗做咩

FEEL到你好撚灰

其實個個位都有用
都要打直
果條多唔多黃橙先?

因為已經打到無水都無

刺傷得白58囉

我係猶豫呢個位..

我想講跟你玩攻擊型咋

BTW 仲要打到十幾件衫咁撚多SIX 9

好慘

random係咩?
其他都黃?

你見我打咁耐一張圖都無po過就知咩事

證明你對骨唔夠愛
我應該就黎突破兩百支

打咪有

我都靜咗咁多日先PO一張啦

玩轉既話
而家優先用25COIN換隻鞋返黎
日後再慢慢上色最緊要

今個月VIP水+ 4次10+2 +本身40支+每日任係咪都差唔多200

我打左2萬石+本身60支啦

係咁出手套同頭同其他19裝
一車車打直腰

你一張屌打晒其他加埋

好似HPMP回個D垃圾技
所以又猶豫左一陣

咁叫慘 完左event 先係慘既開始
望撚住條粒粒褲 最低個數值 又無得拍賣買黎打直

學上面付費GM
都唔洗等LASTDAY
直接係條粒褲到打個全20出黎OK

我諗緊要爆擊定ss定hp吸
你要黎做咩?你都玩弓?

參考另一個

你勁D

我都刷左好多水架

你都識講
人地gm

我頭同手勁少
手得6

吉用試下力水姐

我都係走算

劍褲無加全能其實都係廢

兩樣都過10 係唔出甲褲得三四條

睇完你張全20
我有衝動唔再SIDE水刷

但呢個行為
需要好大勇氣

咁畀我買左先啦
我隻弓要用

我而家就係咁....爆水無停過...尻刷IDEA
因為無打出黎既劍套....打撚到癲.....
但其實...如果都係得換既劍IDEA裝....想問..係唔係打左隻腳上哂色先好D?
定個個位都打哂D屬點上色好D?

我劍弓死都係刷到嬲打直褲出20, 你可以參考下

冇啦
好撚少貨

MON左成朝
都係得返而家比人BID緊個條

身係撚咁樣出
褲都係出得7定8條左右
但係一條今朝個條 一條+19 一條上哂色但無全能

劍弓死

IKTFB 加咗隻辣殺COIN 連銀COIN 都少咗

原本3白金COIN
SE真係好仆街

呢個係換咩用？

垃圾裝

你話佢換D野好撚勁
要用幾百個先換到1件就唔同

DLLM,換呢D.....

【両手剣】
・グレイトガード
【杖】
・メテオストライク
・イービルパレード
【弓】
・マズトレックスの羽

【両手剣】
・グレイトガード
【杖】
・メテオストライク
・イービルパレード
【弓】
・マズトレックスの羽

【リング】
・ギャンブラーリング(剣)
・ギャンブラーリング(炎)
・ギャンブラーリング(弓)
・ギャンブラーリング(死霊)

4打直戒+750x4 其實唔錯

■期間限定の交換アイテム
交換期間：10/31 23:59まで

仲要期間限定

你仲未夠750 用咩 同打直戒仲有用咩

即係會轉野 留住D幣先

好似有300粒了 都唔知有咩用
賭裝你地唔用 我用的

其實想問好耐
隻防戒有咩用

idea裝
頭16
身8
手10
褲8
腳12

仲未畢業

其實...大把新人仲要用賭裝架....邊似佢地咁歐呀

痴線 咁多頭
我打咗好似60定70支水先出第一個頭

唔用都得 可以用地雷介

唔係唔歐先唔用賭裝咩

250支水左右
諗返應該冇打左2萬石咁多
有d拎左黎開位同地城

ALI你係咪都用反戒

今朝試過SOLO但係唔得 唔知衰咩

錯重點, 隻GAME 仲邊有新人

高防 提高穩定性

スターメダルと交換できるアイテムは、今後も追加や変更を行う予定です！
アイテムを追加する際は、詳細をご案内いたします。

轉其他750

但係唔識開技嘥咗等陣試吓轉打一次先

你用賭腰都SOLO到個陣D裝係點

平民裝

用完美賭頭既人歐到仆街

頭我已經打好2個

3%吸血都夠

未買防靈腰

高上去冇意思 以前死係一野比大骨加d龍 同時間朴落去 又miss唔到 秒殺死 而唔係吸唔切血死 所以先要谷高d防 防止尼個情況發生

唔會 有錢就得

我得8個 個個都粒到仆街無個做到BASE

你賭腰個陣D裝係點?

前幾個post po過 你開圖片模式睇下

冇記錯係咁

189名無しですよ、名無し！(茸) (ｽｯﾌﾟ Sd1f-hM68)2019/09/18(水) 12:05:10.26ID:lLpPxuFpd
毒イデア実装後って、ダメージ倍率のところに毒も追加されて打ち直しの難易度上がる

毒IDEA實裝後
打直又多一個CHOICE

買啦 等防靈腰地城免費入個日買
好多平貨

見到褲 開心左半秒
見到全能 又開心左半秒
見到10我

免費入個日<--真

我買出血頭鞋
都係等有FREE入場個日2300MON拍賣
好多5000貨

橙ss + 全能

我個條全17都當睇唔到

得10點用

去到1534個PO搵到了

發現自己都無追好多個PO

之前成日睇唔啱
到時MON吓先

又10 場 死靈頭+ 0 COIN

最後10支水了
仍然未有橙黃字全屬
課 唔課?
還得到先好課...

成班高收入人士
課少少金都扭扭擰擰

下 每日打3支水only
依家仲有100

咪就係
難為我呢d窮拎

開心左1秒仲想點

我都係窮撚
收入又少 但係又想支出大

月入5,6萬都低 我咪食二手飯

Ss好難打
用咗五條褲先將ss上返色
得返500銀章
仲打唔打好

花式閃光彈

打返個暗倍出嚟先

我都想5,6 萬
那有咁多

而家要暗倍？
三中一
仲要上色

冇全20褲既巴打所剩無幾

我就是其中一個無既人

得劍褲有全20

想問轉轉斧可以用勇甲？勇甲唔係要停低開咩？

ss先係

連登最撚歐TOP 5
1.少年咖啡巴
2.柊一風
3.跌左個橙
4.
5.

竟然無付費同你？
連登最撚歐TOP 5
0.1.付費
0.5.e bra
1.少年咖啡巴
2.柊一風
3.跌左個橙

又擺我上台, 明明今次震親都辣殺

痴線點會有我

遊戲付費阿里巴個啲都未出聲

我是無能的人

我未有全20褲

全都無

x2

你打直全20喎

不過呢個list對殘青唔公道
整返個黑氣石list比佢上下榜

好狗

咁咪得囉
連登最撚歐TOP 5
1.少年咖啡巴
2.柊一風
3.跌左個橙
4.
5.

GM LIST
1.附費
2.EBRA

gm list漏左口筆

連登最撚歐TOP 5
1.少年咖啡巴
2.柊一風
3.跌左個橙
4.
5.

GM LIST
1.附費
2.EBRA

黑氣石list
1.殘巴
2.牙貓

連登最撚歐TOP 5
1.少年咖啡巴
2.柊一風
3.跌左個橙
4.
5.

GM LIST
1.附費
2.EBRA
3.口筆

黑氣石list
1.殘巴
2. 部長

機戰list
1.牙貓
2.遊戲

防靈腰係呢條？。。頭先6000$買 有咩用最底個野

呢條係攻

柒左

想問.....防靈...果幾條詞又會有乜架?

得10要拎去堆田

咁9都15000

連登最撚歐TOP 5
1.少年咖啡巴
2.柊一風
3.跌左個橙
4.
5.

GM LIST
1.附費
2.EBRA
3.口筆

黑氣石list
1.殘巴
2. 部長
3. 負巴
機戰list
1.牙貓
2.遊戲

gm list少咗ali

初期個陣1張劵兩個反頭想走佬

btw 又係小妹

上第一啦吊

歐撚到
top5你當之無愧

gm list係點定義
算唔算歐撚?

完全係+20放題

歐過歐撚

收皮啦你
歐到咁要請食飯

屌我係咪玩緊另一隻驚？……

唔記得第一個貼咗比你睇先

你2個有咩不倫關係 我一早就有懷疑

就好似你同遊戲咁囉

我留意咗你好耐 成日J擊我 但我同遊戲無乜關係

咁都記得

我破咗佢處

你俾佢破處咋掛我乜都知道哂

剩係記得你都好歐
然後就記得呢單野

MON左成個LUNCH拍賣
乜春好野都冇

係咁出新野 跟唔上了

冇咩好跟
反正打唔到又買唔起

呢件野好似幾平水法用呢件？

單刷唔到黑2 得刷到光3

好似依度得五個以內可以solo 黑2

想問下賭手招技係咩

我又唔會以SOLO到黑2為GAME TARGET
點解要西面

你留意多D上面既歐洲撚仲過隱

係幾平 但將來就唔係了

冇石皮係咁上下

gm將來會出咩新詞

石皮果件百搭wo 用狗event 果件都唔用呢件啦 好似係

上一代既裝

成個9月SE谷法C谷撚到..

CLS

無計 ACTIVE SKILL 同埋 平A 都仲係差好多

但點解冇雷份

遲早出件裝有個buff係技能吸血

【閒聊】五飛，告訴我，男人在這遊戲有什麼意義

這壓倒性的變態感..

有女角的玩家請務必努力，注意這件不能通過拍賣入手的

中左啦

我呢件最正

連登最撚歐TOP 5
1.少年咖啡巴
2.柊一風
3.跌左個橙
4.阿里人
5.

做唔到超人力架個種感覺

可以睇到條底褲仔

基佬LIST
1: 人也

應該冇巴打MON緊出血頭

浴衣加弓頭加呢個髮型好靚
冥衫加杜瑪褲好淫賤

ul 個陣掉轉咗兩個description 掉轉番先啱

禾法國巴打你成日都狙擊禾

OR光3

搏下鼓動

Here

靈轉?

廢槍

本故事純屬虛構, 如有雷同實屬不幸

4場光3?

要1靈

ok 靈轉

死靈唔係靈呀

開場

入

904?

死靈倒數最後32小時

刷極冇褲放棄左

成日歧視死靈

拍賣開始多5000 連撃腰
驚蟹唔敢入

他蕉一日
SE 有得熄左D特效既話

咁快打完4場

thx carry

打左咁耐得一條褲仲有140支水

今晚唔訓一定燒得完啦140支

得返1日真係冇咩希望打到全20

依樣珍
問題係我無水無石了

最好星期5之後出個TA抖抖
唔撚洗課

死靈手有招減人攻速, 實際有冇用?

DIE

有反頭狼手
重有咩裝要改善？

一開始已經行錯左路了

打狗咪有用

你穩唔穩SOLO 光3

過都未過

換冥斧
換冥劍
換左個唔知咩頭

這壓倒性的變態感..

協力啦好嘛

佢第一關有兩個地形
啲骨係腳底就GG

第二個難關係第四關顏射光柱

第一嗰隻手有咩用？
岩岩打地城跌

腳底生骨都過到喎

就算把劍 勁唔過光劍都換左佢?
睇總攻應該光劍勁DD 因為光劍我係爆傷, 冥劍係攻速

男角世界第一

我都想轉女呀屌你

反而尾關啲骨死得唔夠快無得召出黎打唔到附近生啲怪

屌你老母SE 十連完兩粒膠幣 連銀幣都無食屎狗

咩技嚟？

我渣

唔知乜春嘢ARROW

幻影箭

你無落咒?

反刺轉轉手

詳情可參考口筆XX

如果無裝可換 未夠70既升做70佢囉

有 不過無乜點試
岩岩先整好套裝

咁唔搞咁多野住, 睇下轉玩平A劍會點先

兩個難點, SL 隻死人光法, 尾關打咗兩條血生啲怪出黎無骨幫你清

想問下如果換隻劍鞋返黎有無需要打直下
定係件裝都可以頂好耐

你全白都知足既咪唔打

呢個問題好難答你有冇必要打直

係以前
我都覺得一個大男人 拎住雙武斬人好型
後尾我發覺
原來我想要既係白滑大波
係嬌喘聲

而唔係男人呻吟
唔係男人屎忽

頭號陰陽屎忽鬼 唔好扮野啦

一早就知呢d架仔game 要開女角啦

真
收ac指定要男角

打斬貫先
下一步就打隨機位同力技

打直勇甲蟹撚哂 最後幫自己打到全橙黃算

留意左你好耐.....
成日曲線曬

我轉左用弓身
發覺佢SS25硬得黎又好撚大力

禾刀吾知你兩個UP咩

仲有無KEEP 低啲CAP 圖

勇甲冇咩好晒

今日賣咗兩件打直法師甲, 打直腰就賣唔出

個個都全色全20勇甲

但就係唔明點解仲賣到19幾萬一件

我未有

我唔係未試過.TXT

屌 果時弓idea出得一件甲 紅MP 其實我都想用弓甲

我d甲仲用500鑽黎解 點知都賣唔出

而家有得任換任打直
等咩

你試下賣5000

醫唔返 依件垃圾

嘩 原來連登竟然可以同名架

其實...你5000 打直勇甲...我收哂佢又點話...

拎哂去打直了 5000又過唔到自己關 8000又無人賣

以為連登個個都紅哂勇甲

btw 上次件 龍1甲...有16全...都俾人爭到上....20000 石xd

打一打個SS上返2字頭出得街啦

原來成日借我個user name過橋 扮唔係基佬

我新手黎....入左game都唔知有無50日

MP喎

連ID 都可以相同添呀

咁絕

公開處刑

嘩 真係連ID都可以一樣BOR

肯撚定尋日26mb 有偷nerf

打斬貫 打斬貫 打
打力技 打力技 打

btw得30lv升上去啲料都好甘

好好震喎
打左20支水都賺左3萬石

你升到7080 LV ...d 料...係最易搞.....d game 錢...先係最難

+1 .....好震過琴日

屌你死歐洲佬

睇一睇 原來我玩左依隻糞game151日了

錢都係 之前粒relic用左200萬清左袋

賣咩賺到3萬

之後仲難搞 ORZ

5000甲腰 橙黃手

無啦
其實真心覺得佢雲畫個期
跳舞個陣個古裝LOOK 真係靚到DUM一聲

仲有5條腰喺倉無人買

學你勤力d上落架

係咪即係IMPLIES 剩係果期先係非基

BRO 你太 LOGICAL了
我地簡單少少

當魔300用啦

向好方面諗, 咁唔洗MP吸

有頭髮邊個唔想用全能

賣石 80蚊一萬 有十五萬

有錯

- - 無錯

屌鳩se 連續5支水未震過

不愧係黑氣石
正常發揮

6000收一把2,3黃hp吸光劍

mp Ok?

。。。

點解唔用冥?

因為打直唔到囉

因為去左打機戰囉

石像槍

爆率又收唔收?

打海岸基地 食左30水都見唔到一把藍槍有無咁難跌呀

。。。。。。。。。。

300水都冇也正常

RATE UP果陣都唔會有啦

要來玩咩錶

龍1鞋龍鏈, SE老母比狗屌

gm畢業回家
我仲on99刷緊銅幣

骨IDEA打到全20褲已畢業

可以返黑2

個個都將D 20褲收收埋埋
四條扮無料

放10萬 10000=70

〘20褲持有撚 TOP5〙
①付費
②同一風
③少年咖啡巴
④
⑤

其實黎黎去去都係呢D人

〘20褲持有撚 TOP5〙
①付費
②同一風
③少年咖啡巴
④趺左個橙
⑤

唔玩死靈既死靈裝+20 公平咩

只係大眾SS40褲一條

何以見骨?

專玩死靈既咩都冇, 公平咩?

光劍hp吸我放8000都有人買 仲要粒粒

張學友叫緊你

HP吸放武器CP值最高

>雙爆攻速都係最低值

武器攻速25

其實如果係搭斧職用
唔係新個把光劍單手斧仲好用?
起碼食到極意

有斧職一定係用番雙手斧

如果用法師，好似將死靈褲洗做魔法倍好似好啲

我都覺

我第一震就震咗出嚟

前提係冇咁易有人全橙字既比你用

望完你依個回覆
再望下中度同上面咁多大佬
我覺得全橙全黃一街都係

冇計小弟我有強迫症。。

得番十幾支水

冇完美骨褲點自稱死靈巴

你打返黎....
唔係打直返黎....

中度巴有中度 _ _

張學友望緊你, 佢依加好嬲

放10萬綠石 700hkd

你對斬貫鞋有白色強迫症?

你老母！隻抽！

又一場大戰

個斬貫黃左
要打番白佢

夠唔夠彈藥

兩個靚random 仲要橙黃

佢前面加個1應該夠

屌

入一蚊留名

10萬應該落唔到樓啦...

唔知今日爆唔爆到依個POST呢

準備走人

屌你要洗手換衫呀
洗唔洗咁早呀

打足全日一條褲都冇

SEON99

今日打左30水 得1條

返去玩BORDER LAND 囉
琴晚玩完第一關 (教學) 覺得幾好玩

打到去第2個星了
NORMAL都難玩到仆街

渣ga

BL 系列, 唔夠打FARM 下BOSS 先

更新完仲要好撚少幣 ON99

有無巴打腥信投訴下 要回水

番去機戰lo

賣ac
5隻80lv人仔 大量裝 齊idea裝
有意pm

另賣綠

冇錢買勁槍

你吊佢冇意思

佢只會回你noted with thx

又話賣左

推銷伎倆黎

槍靠FARM 出黎, 好少買
今集啲BOSS 好似好好跌LEGENDARY

不過都係建議唔夠打先FARM 盡快爆機衝到50 上MAYHEM 打

FARM 骨褲緊要D

同隻GAME 相剋個DAMAGE 係爭好撚遠 各屬都要留

正常人簡咩mode?

開頭有 簡單同正常
同埋 可唔可以搶人裝

我籍左正常同可以搶人裝是否不智?

D MOD點裝備?

汁到好多但裝唔到

正常係揀NORMAL
可以搶人裝係傳統BL LOOTING方法, 分開LOOT 係今集先加既設定
但係LOOT 應該可以喺OPTION SET 番?

你係講槍SKIN 果啲定Class mod/ Artifact
class mod 果啲打主線進度UNLOCK

機戰今日出新章

但得7關 35石 好小氣

不過都有10抽券 算ok啦

pad今日派50石

但由朝派到晚都未派到

執未

最後出再出公告話延遲派石

幫你地修正番個po既討論內容

推POST 唔駛推得咁明顯吓麻

機戰出左咩新機?

光子翼d fd 唔識

繼續討論機戰

補充資料姐

西瓜冰無睇過

我應該有睇過既 不過冇咩印象

ゼーガペイン ガルダ
無撚用綠色個部先係主角機

機巴仲玩緊pad?

每日LOGIN 都叫玩緊呀

隻ED好撚似 瘋蝗漿隻ALL ABOUT YOU 個套呀

冇時間了 每日login打5場極練走人

男豬係咪帶四眼仔黎

男豬係雙眼仔 紅頭MK仔

我登入都懶了 仲要打5場極

pmed

機巴有無出現過係pad post 好似好熟口面

我係咪入錯機戰/pad/gay po

唔通傾死靈咩

真

好耐冇入去

珍

屌你老母SE 上次活動打左八件弓甲得全+10
今次用左400章+4打直石 無全能
棄game 仆街on99

呢隻好似幾勁

captain I...

肯定唔止10萬啦 放30萬綠石 1:70 tg:ki888888

屌 我想要斧+2 點解咁難

整出黎打直果d新手戒仲勁過自己用緊果隻......

姐係你以前有浦開果邊
我淨記得機戰貓都有

你認錯 我係pad po咁耐以黎發言次數應該少於10

咁多人賣70:1 係時候降價收60:1

賣石 40:1

咁認錯人了

有隠型bro 放60的

屌 好似成個post得返我收石咁
見賣70既都賣左好耐

賣石 38.1=10000

物防實用

sold

我收開50:1的

打機戰打到思覺失調

今晚就賣裝 心灰

有全20骨褲都売

+19咋 玩弓有鬼用咩 dlmh

今朝80收完黎

笑撚死

原來係你

邊個監獄出黎

有冇人放呢把嘢
想囉嚟做skin
順便益下兄弟

點解我個名係e bra 手上打出嚟次次都會唔同咗

佢好似問緊冥斧搭個把好似暗斧嘅光斧

點解你呢隻全10
整出黎唔係700血咩

ching sick ball

唔明

4次機會 拚唔拚好

第一日見我會追po咩

hp+800
mp+800

搵呢度啲轉轉狂人試完答你
我打咗咁耐剩係出過兩把

人生不如意事十之8

點解唔係褲

mp

你名好難記
av黎？

喂屌 你搶咗我件衫仲嘰嘰咭咭

3年A班都無睇

識西日文咩

3年E班

有字幕㗎嘛

明目張膽咁左右交右手
我禁果下已經冇左

因為你禁左max 先

呢個時間點左手交右手 抵啦

我唔玩死靈

比返件衫有心人未我中埋件衫唔刷啦

28mb 完我肯定調低左drop rate .... 今日震少左好多，淨出辣殺星幣……

真 勁多廢章 放棄唔打了

18件甲 4粒直石啊！

點解我連全能10都見唔到

點解打直可以成日中最低果1點，仲要係幾百range 最低果點

下個月又是一條好漢

開始了開始了

黃色點用

佢最頂都係15
唔知點解黃色

15好似已經係頂左

有無人10連死靈穴 要存下料做賭撚

idea手要咩屬? slow?

slow理論上最好
但係死靈好似冇咩範圍技
即係冇L用

吉撚留意
超潛力頭

PK, 打左10條先見黄……粒成咁典用？

點解我3秒果陣落bid都終了

我今晚要冷靜下

出全能10你會要咩

根據中度巴嘅完美主義者嚟講
應該要色都洗埋

打直咗十幾件甲 +17算了 用到生曬粒粒

草人

尋日UPDATE 完真係唔撚想刷, 10連得兩粒星幣都夠膽死

骨矛

未到最後一刻我係唔會放棄 可能好似今朝咁...
聽朝有好嘢

張學友

我上次完活動咪照要 可以點
點知今次連10都無...

又係炒家 即係又係巴打所為

件弓甲+14都唔想用

你等睇我輕鬆solo光3 repo啦

所以玩弓手 無弓甲 我仲玩黎有咩意思

其實我覺得光甲先有機AUTO

巴打你集會叫咩 想抄

好少可有你呢d咁勁既人
其實點先可以好似你咁勁
痴線你真係同神冇乜分別囉

應該係因縁 抄我無用, 未洗好
依加應該係隻76LV 新人都係死靈

杜瑪副手貴撚到仆街想搵打直料都無

y not 骨idea

骨IDEA 邊有副手

佢指副手唔係手
未亡人副手加點錯曬

唔識玩骨，乜都唔知

香港人精神

果件打擊全20甲都75000

部長會留你 你係佢唯一一個部員

你覺得我會無咩
話咗死靈有咩新裝我都會即刻試咗先

dllm串鳩me

12000坻到仆街

全紅未

都要有綠石先買到架

防靈腰 keyword係咩

認真講
我啲杜馬裝真係全色

拍賣隻粒粒出血鞋都3萬....

めいで

係咪要打直料

鞋有架仔吹過

thx

杜瑪我得甲勁

無其他職搵唔到石買唔到打直料

部長 求安慰

攪乜鳩拍賣隻粒到無得再粒既爆戒都16K

我玩其他就係為咗更強嘅死靈(好似係

嘩屌 d貨少到
買得落得條全白粒粒回避

打啦講

背叛者

我有隻杜鞋 mp轉，你收唔收

佢無啲良心 你係唯一部員
見到你咁慘都唔安慰你
走去串我 轉跟我好過啦

想問呢條鍊值唔值20000

早幾日我先洗番個MP回出黎, 全身都無MP 回

又花式曬

我之前都有keep住睇
一直睇唔啱

齋玩死靈會好悶(好似係

拍賣黎 我係諗緊買唔買

應該唔止兩萬

賣單起碼1個double

55...+油

佢唔出地城死靈裝其實真係好難攪, 死靈勁耐無出過新死靈裝
可能佢啲傷害攤分, 骨貫都喺曬地城裝等出

唔完美

收到風下次槍idea
allin咪得

最後一塊拼圖

真正死靈玩家就算3秒瞓地都係唔會覺得悶既

光骨勁到仆街又係免費(好似係)

仆街到

出係地城咪仲on9
件裝一定好貴又少貨

唔係全橙點用

買石自己打啦

你燈完應該唔係了

唔通我遊戲初期用開波啲裝爆主線
係咁圍住個場嚟跑又要同你講咩

"死靈要洗呢個屬, 3星都夠推圖了, 一身都係勁到仆街"

頂住先 件甲全20補數

少貨先係問題

自己打到全紅咪得

不過杖鏈腰唔知用乜好
見個個唔同
光3一開波就死

黃色19點用

杖用新杖
鏈應該係用ENERGY HEAL既防鏈係最好
腰一定係用石像腰

有無市場

副手你用咩?

無乜

用呢條我不如用另外個條會召法師個條鍊
個條有SS

我諗都係用返杜馬
我見新個隻副手D屬柒柒地

最主要係我未出過

energy heal果條即係邊條

我爆咗4-5個..

杜馬係咩黎
未亡人10件都黎

我推攻都係用呢條, 主要係再用召寵怪會RANDOM 出寵好ON9

屌 我想要對魔耐IDEA 鞋都咁撚難

係一行技黎
寫住エナジヒール

btw 點解唔用SS

我一個都未出過想試都無得試

どぅまの頭既副手個舊燈

係幾時開放上限或者自己有得揀

一開波就出咗橙字魔耐

防鏈無ss

我用緊

吓 防鏈喎我睇錯咗咩
我見唔到random有呢行

終於得左

新手想問
第一個狀態係咩

85% 2% dmg

85lv buff

怪不得我冇

你係咪出SS 前睇

42%回就過到

同呢度啲大神玩同一隻驚真係好大壓力

可能我睇錯

但係條鏈都用ss再用光甲既話會over75
除非唔用光甲

你轉咗減靈腰?

唔用光甲又得55

所以好似用energy heal好d
多個方法回血
但係唔知如果有兩個位都有energy heal點計就真
因為杜馬副手都有

但係你用光甲唔用防鏈又CAP 唔到
energy heal 個問題係根本你啲骨死得唔夠快仆你個街啲骨仲硬過本體
會疊

防鏈個RANDOM 有無HP吸收? 可能用IDEA 鞋+暗貫再骨矛

放過我啦巴打

要實測吓先知

有hp吸
你可以試吓

但係骨矛唔似會計物理傷比你吸到血

無 用賭腰

energy heal 肯定疊
之前台仔好似試過吸到血, 骨矛有刺屬

杜馬係咪卜字頭?

等陣出黎睇吓你身裝先
唔好轉走住

你叫佢試一次10連先好抄

ド字頭好似係

どぅま
第一件就係副手

依加副手無曬打直料

10k收唔收

我仲有個喺倉

唔好踢爆我

我好明白過到同10連到係兩回事

完全唔明 根本過唔到

第二隻人81-85仲有啲咩BONUS 話

防靈腰
幾時drop up

85 多2%錢